A6600 vs ZV-1

新手，想問A6600同ZV-1邊部好？
主要日常用，拍下片但又想學影相。
budget 1萬5左右。

A73 + fe28mmf2

RX100m5a/ m6

A7s3

等a5
A6600貴得過份但又唔係勁

比多少少上a7s3
拍片勁好多

想學就唔會係zv-1啦

A6400最好

防震對影相拍片都不是必須

配原廠定焦 35 f1.8 oss + 10-18f4 oss足夠日常攝影

或是一開始16-50 kit lens學曬所有野先買鏡

冇事實證明會出a5

依家叫a7c

仲貴過a73 wor

ZV1垃圾中既垃圾 咪撚買

等緊傳說中嘅A7c

我覺得唔會係出FF 既a7c 應該係apsc

A6400 & 16-50 kit 鏡玩住先 +1
一係等等下星期出 A7c 定價才決定, 但幾大機會會 out budget

APSC & FF 除左係價錢的考慮, 還有是重量
而家就算拎住支 A7 series + 24-70 f4 日常行街耐少少 (>3hr)都會覺得有點重 (就咁擺落普通出街單肩包)

傳聞
有a7s3個款反mon
4k30
同埋會出一款輕便鏡好岩拍vlog用

平時都唔留言
但見到拍片 防震唔係必須，真係唔講唔得
除非你諗主唔手持,如果唔係 最重要既係防震

Sony防震廢到阿媽都唔認得
想要smooth既畫面用穩定器先係必須

又拍片又影相sigma fp啦！

a6600 個防震 不如慳返啲錢買gimbal
a6400 + 18-105 + 智云weebill s (支拿注意)
仲有錢找

畀多少少上alexa
拍片勁好多

a6600個防震，差到咁咩？
btw我又好少真係行主拍
我行山就用go pro,真係靚位 先伶部gx85出黎
不過都係企係到影多，好少行主黎影，因為震到pk

Sony防震係好唔穩定

有時handheld做少少slider shot
個防震點會無用

又話新手又要學拍片又要學影相、又有成皮嘢
其實都係想拎出嚟威、買部富士啦